{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037949",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76504&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉하연펜션"
    },
    "text": "あなたに紹介する宿は一軒家58坪のペンションです。 ここは団体客に適しており、渓谷が目の前に位置しています。 このペンションは愛らしいペットの同伴も可能で、個別バーベキューパーティーも楽しむことができます。 周辺には玉渓、望上、正東津海辺があり、観光にも最適です。 入室は午後5時、退室は午前12時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、駐車も可能です。 愛犬一匹当たり20,000ウォンが追加され、最大3~4匹の小型犬が同伴入室可能です。 バーベキュー施設もあり、炭やグリルをレンタルできます。 個別バーベキューは事前予約が必須で、当日現地にて決済されます。 ペンションをご利用の際の注意事項としては、最大人数超過、肉類や天ぷら類、魚類の調理は不可であり、未成年者の場合、保護者同伴なしではご利用できません。 また、火災危険物質の使用やゴミには注意が必要です。 利用施設の変更があり、オンシーズン中に一部の客室で料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのくらいの広さですか？",
            "answer": "このペンションは58坪の広さです。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "はい、このペンションでは愛らしいペットの同伴も可能です。"
        },
        {
            "question": "どのようなバーベキューが楽しめますか？",
            "answer": "このペンションでは個別バーベキューパーティーが楽しめます。炭やグリルもレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には玉渓、望上、正東津海辺という観光地があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時で、チェックアウトは午前12時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内ではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用には駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、ペット一匹当たり20,000ウォンの追加料金がかかります。最大3~4匹の小型犬が同伴できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、個別バーベキューは事前予約が必須です。当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用には注意事項はありますか？",
            "answer": "利用に際しては最大人数超過や肉類・天ぷら類・魚類の調理は不可です。未成年者の場合、保護者同伴なしでは利用できません。火災危険物質の使用やゴミにも注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、利用施設の変更があり、オンシーズン中に一部の客室で料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 439
    }
}